而家香港女仔好多都係雞。

就算而家唔係都唔代表以前唔係。
更何況將來。
個個女仔為咗1000幾百。
就出賣自己。影裸照/做雞。
其實都幾可悲。
有時見有啲女仔斯斯文文好似好保守。
到最後咪又係俾人搵返以前嘅裸照.
一係就死口唔認，一係就話咩細個唔識諗。
你估個個係天真嬌咩，
以前唔同意各位ching 成日話個個女仔都係雞 係公廁 乜9嘢三百就屌得。
而家發覺大家講得冇錯。香港真係好多雞。

好彩我唔係雞。

兜咁大個圈就係想講自己唔係

負評我嘅 應該係雞

認真，去邊到返工都會遇到個同事有女朋友但又食咗唔知邊個，仲叫埋條女一齊返工但係果條女又唔介意人哋有女朋友
大把呢啲咁嘅嘢

有時真係唔知點樣再相信愛情你永遠唔會知道你以後嘅女朋友有冇做過啲咁嘅嘢

兒登仔 : 全世界女仔都係雞
所以樓主你唔好以為冇你份

莫講以後嘅女朋友有冇做過啲咁嘅嘢。

相信大把有女朋友嘅ching 都唔知自己條女有無做過雞。

臭雞

所以只會同處女拍拖
將處女轉化做黑鮑

影都唔少

唔影佔99%

樓主遲早都係人地隻私家雞

我男人比負評你
做雞又點
你遲早都係啦
別把自己看得那麼清高

比你破處之後做雞

就算你而家唔係 唔代表你之後唔係

因為仔想做都冇得做姐
香港都係比較睇重利益
果D 咩出幾多錢食屎比人屌既post
你睇下反應幾熱烈就知

至少做我隻私家雞
佢地同咩人拍拖都可以被當成私家雞
雞的定義太廣了

你唔係雞因為冇人會比錢屌你個死肥婆呀我屌你老母 豬西就豬西啦死肥婆屌

差咁啲嘢

樓主係女？如果係證明仲有你呢啲女仔唔係雞。